這名女孩胖到85公斤照樣正翻，網友讚嘆：胖對地方，渾身都是懂事的肉！

這名女孩胖到85公斤照樣正翻，網友讚嘆：胖對地方，渾身都是懂事的肉！

你們見過85公斤的模特兒嗎？在這個以瘦為美的時代，你敢相信85公斤還能夠做模特兒嗎？

但這個妹子做到了，成為了模特兒圈裡少見的模特兒，打破了人們對傳統模特兒的看法。

第一眼看到圖中的女孩你能猜到她是做什麼的嗎？說出來可能你會不相信，她是一名模特兒，一個體重為85公斤的模特兒，是不是很吃驚？

這個女孩叫弗瑞拉，來自美國，體重85公斤，她打破了人們對模特兒的定義。

在一向以瘦為美的模特兒圈中，弗瑞拉給一些審美疲勞的觀眾帶來了不一樣的視覺效果。

眾所周知俄羅斯盛產美女，但是這些年風向也在逐漸改變，從最開始的苗條偏向於「胖」，後來這樣的趨勢蔓延到了國際。

而這樣的一個群體她們都有著一個共同點：肉都長對了地方，網友甚至感嘆腰還在。

弗瑞拉也是群體中的一員，她目前是美國一家上市公司的簽約模特，她的美就是「胖」，體重85公斤。

弗瑞拉從小和別的女孩一樣，喜歡穿漂亮的衣服，夢想就是當模特兒，無奈因為自身的體重她每每去競爭都失敗而終，直到「胖美人」的清流席捲模特兒圈。

她無意中被一家非常有名氣的牛仔品牌相中，出道僅僅兩年的她，爆紅了整個模特兒圈。

不可否認的是她確實胖，但是一組三圍的數據讓很多都人驚了，身高173公分，體重將近85公斤，腰圍85公分，臀圍120.6公分，胸圍101.6公分。

弗瑞拉雖然長的胖，但是她卻不像一般的胖子那樣，她身上沒有贅肉，網友：她胖對了地方，渾身都是懂事的肉。

來源:fb 新聞娛樂社
content farm 咪撚去

連登仔點睇呢個肥婆

應該好好推

這些機會

肥得黎有體感 應該有keep開

正負評 3:3 有d難選擇？

大碼model響外國好似有一定嘅市場

要操健美身型先carry 到呢啲女人

“懶” 公平

your face
your fate

我支美極呢？

我可以，有波有pat又有腰

咪撚FF啦，佢肥肉夾閪，你條撚短啲都係喺大脾肉度磨咋，未到西門

小美身型

點解仲可以有腰

孕味

有腰
但大脾過份左少少

你幾長

呢d真係屌屌下佢打個c egg都可以扯斷我條鳩

啲人食開屎架

jed thx

成個人行到出嚟就會好似巨人 J下相算

未屌過就唔好扮識啦

emilia clarke

好撚肥

唔少美國佬都鍾意呢啲大屎忽

利申:唔識欣賞

還好啦

dumb thicc

好撚假

做乜問我幾長

成座山咁
不了

拍拍聲太好聽

呢啲真係有肉底
連登仔口裡說大月

咁嘅體重有波有腰有頸無多重下巴算係咁啦
佢地塊面都唔算肥,塊面一肥好易變豬頭樣

肥得嚟條頸仲喺度 面型又唔包

wa

ig?

我屌

有無ig twitter

雖然有大有細
但都太油膩喇

你屌埋我嗰份

咁講其實欣宜都唔係幾難頂姐

樣衰喎

佢地所講肉地淨係要個波有肉地

Khole太假 kylie又太膠 kourtney就岩岩好

抽左脂

咁都叫肥

你老母仲假

我覺得好撚正喎

正還正，假還假，兩者無衝突，有得屌一定狗衝去屌

屌你老母

狗也不屌

得大隻仔先駕馭到呢種女人

T H I C C

我都覺
條腰應該抽左脂

咁撚柒誇o既屌

有ig未

我覺得可以接受，係咪有問題

好樣衰

好撚柒呀屌你老母

有腰都叫肥

fat ass

人肥做到面唔肥又有腰,重難過瘦?

硬左

欣宜召喚!!!

香港嘅肥西

屌,唔好post欣宜啦

屌你老母諗住留言發表吓意見
一look到最尾見到欣宜
屌你老母

好撚肥
屌唔落

佢肥得黎好明顯有做腹部運動
欣宜係是撚旦

GOOGLE唔到IG